[求教]Toyota spade lock車/解車lock alarm問題

想問吓有無巴打知道Toyota spade 係咪無得較車個alarm，早兩日買左架二手發現原來開，解銷都係無聲得燈，想知點樣activate

其實本身可能係冇 日本車仔Spade Jazz嗰啲齋版好多都冇

多謝巴打解答

燈都無？

無架, 係得燈無聲